有比騎著共享單車吃煙更牛b 的事嗎？

🚬🐋💨🌬👈 🚴‍♀🚴‍♂🚴‍♀🚴‍♂

咪撚用蝗語

關你撚事

用咩apps改

轉左個鬼婆啦

比破產巴迫到落台

smoke weed every day

蝗都唔會成枝煙食落肚

666666666

把共享單車扔進河

no , 我做火車頭爽d